AA祭

AA總要在雨天，
牛角亂點放肆，
但那女的好像不太願意。
AA總要在雨天，
飲多杯有點醉意
願我請你不要再制止。

請接力